想比和理非和勇武兄弟睇下

其實睇咗呢幾個禮拜呢我有呢啲感覺唔知大家點睇

首先關於經壓方面
1.短期招數加緊抹黑示威導致經濟差
但呢招 未必真係可以壓住現在局勢

2.支共要求地產商比地
3.要求國企買入港人嘅企業 不是為咗經營呢間企業而係為咗政治服務 再加上 不停負債經營 錢就問支那(即大量輸血)，中銀借 (即係香港人嘅存款) 全面控制每一個打工仔投票意向 包括集體喺投票日去票站 又或者買票輸咗就炒人呢啲方法
但其實 呢兩招都要好長時間先有效
短時間之內係救不了近火的 反而仲會得罪更多嘅人 尤其是親中嘅地產商

而且李嘉誠開聲某程度上都畀到支那好大壓力 因為支拿唔夠豬李嘉誠就有人造豬肉

反而有冇諗過 五大訴求 淋病 地產商 同班狗 都可以當condom用

因為而家最大嘅問題係 遠水救不了近火 所以一定要解決短期局勢先
1.
"中央政法委在微博發文，批評長和資深顧問李嘉誠，日前提出對香港未來主人翁網開一面言論，是縱容犯罪，又反問李嘉誠等「囤地圈錢」的地產商，會否對市民及香港的未來網開一面。
地產建設商會發表聲明，形容有關囤地說法是誤會，強調商會會員與香港同呼同吸，一直期望政府加快土地供應，積極興建房屋，為市民提供安居之所。"

2.其實好多黑警好支持查佢地,因為獨立調查委員會查黑警就可以炒曬佢哋跟住佢就可以上位呀即係食人血饅頭 呢個係朋友話我知佢嘅妹妹個老公係警察 但佢冇上前線,佢覺得自己好安全,佢好想食人血饅頭上位(辨公室政治))

3.有美香港民主自由法( 雖然我覺得實際意義不大)

分化D狗同爭取地產商支持係一個好方法
敵人的敵人是朋友

整一個假普選出嚟係好大機會 例如第三世界嘅民主國家或者新加坡式俄羅斯式嘅假普選 就絕對係當然嘅選擇

所以之後攞淋病,地產商同黑警祭旗就可以箍返建制派啲票
再加上之前講嘅經壓 所以 即使普選都只係藍絲贏

即使有普選，光復香港時代革命都應該有好大距離
而且普選之後都應該只會更加大陸化 更加肆無忌憚貪污舞弊 香港評級更差

另外你見到支聯辦從來沒有提過特赦嘅問題又或者查狗嘅問題<--因為支共都唔care
全部focus係用經壓嘅方法黎鎮壓香港

所以如果五大訴求獲得應承其實我自己一啲都唔意外,(白兵都好似係咁睇) 但問題係之後
當然以上 情況成功大前對係美國出手

如果你係比狗拉嘅勇武兄弟可以考慮睇一睇

呢本書講中好多野

「終極而言，他們的角色，乃是既存體制安排的支持者，特別是財產安排的支持者，還有作為某人所給予的無可挑戰的命令的執行者，他們其實並不關心公共秩序，甚至是公共安全。或許乍看之下，他們的角色並非如此，但當體制秩序直接受到威脅時，這就變得很明顯了。」
「只要體制面臨政治挑戰，或是出現大規模抗議或公民不服從時，我們就會看到日益極端的高壓行為，像是派出臥底，鼓動抗議者攻擊警察，以便加以逮捕，或甚至是慫恿抗議者取得炸藥並炸毀橋樑。」
「基本上，警方行動的目的就是要造成恐慌與混亂，他們會對群眾發動大型且猛烈的攻擊，只因為當中一兩個人做了違法的事情，而這些違法事例其實無足輕重，就像是違反停車法規一樣；而就其定義而言，大規模的掃蕩行動，意味著就連無辜的路人也會被逮捕，以及在公共場所使用催淚瓦斯或其他化學武器。
「所有這些行動都表示，當抗議真的有所成就時，警方勢必得成為一股政治力，而其目的就是鎮壓反對的政治勢力，不惜危害、傷害或創傷公眾。」
「在應對警察時，以友善並尊敬的方式，將他們當成有血有肉的個體，並沒有任何錯誤可言；事實上，這是完全正確的做法，不只是因為我們本來就應該友善並尊敬每個人，就算是從戰略的角度來看，我們都該這麼做：當政權真正垮台而革命者贏得勝利時，永遠是因為派去鎮壓革命者的軍人或警察拒絕服從命令。不過，我們得要記得，這是『終局』才會發生的事。」
「當然，若示威者開始砸車或縱火，那麼警方一定會把他們逼到牆角並加以逮捕。不過，就算示威者沒有這麼做，警方多半還是會一樣逮捕他們。事實上，如果警方認為示威者很有可能採取暴力的行動，就算他們還沒真的這麼做，警方反倒會比較收斂；但如果警方認為示威者不太可能會有任何抵抗的動作，他們卻會採取積極的逮捕行動。」

樓要時間起
如果想搵住屋去平亂
太天真

當年donald tsang 不作為
房屋問題都係好多年後先爆煲

今日話起樓
起得黎衰啲講句可能換兩次特首先會見到啲鉛水短樁樓落成

如果忽然喺土地住屋出手
我睇到嘅只係中共借今次機會剷除香港另一班既得利益者，順手換血

樓主呢d好文真係要推

尤其是講警察嗰幾段

請幫手推下 。 Prepare左成兩個禮拜

P牌推唔到麻煩幫下手

Push

推

謝謝